# Copyright (C) badasswp
# This file is distributed under the GPL v2 or later.
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Watermark My Images\n"
"POT-Creation-Date: 2024-09-25 21:34+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2024-09-26 11:22+0100\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 3.5\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-Flags-xgettext: --add-comments=translators:\n"
"X-Poedit-WPHeader: watermark-my-images.php\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-KeywordsList: __;_e;_n:1,2;_x:1,2c;_ex:1,2c;_nx:4c,1,2;esc_attr__;esc_attr_e;esc_attr_x:1,2c;esc_html__;esc_html_e;esc_html_x:1,2c;_n_noop:1,2;_nx_noop:3c,1,2;__ngettext_noop:1,2\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-0: *.min.js\n"
"X-Poedit-SearchPathExcluded-1: vendor\n"

#. Plugin Name of the plugin/theme
#: inc/Admin/Options.php:79
msgid "Watermark My Images"
msgstr "为我的图像添加水印"

#. Description of the plugin/theme
#: inc/Admin/Options.php:83
msgid "Insert Watermarks into your WP images."
msgstr "将水印插入您的 WP 图像中。"

#. Plugin URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/badasswp/watermark-my-images"
msgstr "https://github.com/badasswp/watermark-my-images"

#. Author of the plugin/theme
msgid "badasswp"
msgstr "badasswp"

#. Author URI of the plugin/theme
msgid "https://github.com/badasswp"
msgstr "https://github.com/badasswp"

#: inc/Admin/Options.php:128
msgid "Text Options"
msgstr "文字选项"

#: inc/Admin/Options.php:169
msgid "Image Options"
msgstr "图像选项"

#: inc/Admin/Options.php:103
msgid "Actions"
msgstr "操作"

#: inc/Admin/Options.php:106
msgid "Save Changes"
msgstr "保存更改"

#: inc/Admin/Options.php:132
msgid "WATERMARK"
msgstr "水印"

#: inc/Admin/Options.php:133
msgid "Text Label"
msgstr "文本标签"

#: inc/Admin/Options.php:134
msgid "e.g. WATERMARK"
msgstr "例如：WATERMARK"

#: inc/Admin/Options.php:138
msgid "60"
msgstr "60"

#: inc/Admin/Options.php:139
msgid "Text Size"
msgstr "字体大小"

#: inc/Admin/Options.php:140
msgid "e.g. 60"
msgstr "例如60"

#: inc/Admin/Options.php:144
msgid "#000"
msgstr "#000"

#: inc/Admin/Options.php:145
msgid "Text Color"
msgstr "文本颜色"

#: inc/Admin/Options.php:146
msgid "e.g. #000"
msgstr "例：#000"

#: inc/Admin/Options.php:150
msgid "#FFF"
msgstr "#FFF"

#: inc/Admin/Options.php:151
msgid "Background Color"
msgstr "背景颜色"

#: inc/Admin/Options.php:152
msgid "e.g. #FFF"
msgstr "例如 #FFF"

#: inc/Admin/Options.php:156
msgid "100"
msgstr "100"

#: inc/Admin/Options.php:157
msgid "Text Opacity (%)"
msgstr "文本不透明度 （%）"

#: inc/Admin/Options.php:158
msgid "e.g. 100"
msgstr "例如：100"

#: inc/Admin/Options.php:162
msgid "0"
msgstr "0"

#: inc/Admin/Options.php:163
msgid "Background Opacity (%)"
msgstr "背景不透明度（%）"

#: inc/Admin/Options.php:164
msgid "e.g. 0"
msgstr "例如 0"

#: inc/Admin/Options.php:173
msgid "Add Watermark on Image Upload"
msgstr "在图片上传时添加水印"

#: inc/Admin/Options.php:174
msgid "This is useful for new images."
msgstr "这对于新图像很有用。"

#: inc/Admin/Options.php:178
msgid "Add Watermark on Page Load"
msgstr "在页面加载时添加水印"

#: inc/Admin/Options.php:179
msgid "This is useful for existing images."
msgstr "这对于现有图像很有用。"

#: inc/Admin/Options.php:183
msgid "Log errors for Failed Watermarks"
msgstr "Failed Watermarks 的日志错误"

#: inc/Admin/Options.php:184
msgid "Enable this option to log errors."
msgstr "启用此选项可记录错误。"

#: inc/Admin/Options.php:203
msgid "Settings Saved."
msgstr "设置已保存。"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Text.php:102
#, php-format
msgid "Unable to create Text color, %s"
msgstr "无法创建文本颜色、%s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Text.php:133
#, php-format
msgid "Unable to create Background color, %s"
msgstr "无法创建背景颜色，%s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Text.php:151
#, php-format
msgid "Unable to create Text Box, %s"
msgstr "无法创建文本框，%s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Text.php:167
#, php-format
msgid "Unable to draw Text, %s"
msgstr "无法绘制文本、%s"

#. translators: Image ID.
#: inc/Core/Watermarker.php:54
#, php-format
msgid "Unable to create Image watermark, file does not exist for Image ID: %d."
msgstr "无法创建图像水印，图像 ID 的文件不存在：%d。"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Watermarker.php:66
#, php-format
msgid "Unable to create Text object, %s"
msgstr "无法创建 Text 对象，%s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Watermarker.php:80
#, php-format
msgid "Unable to open Image Resource, %s"
msgstr "无法打开图像资源、%s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Watermarker.php:92
#, php-format
msgid "Unable to paste Text on Image resource, %s"
msgstr "无法在图像资源上粘贴文本 %s"

#. translators: Exception error message.
#: inc/Core/Watermarker.php:104
#, php-format
msgid "Unable to save to Watermark image, %s"
msgstr "无法保存到水印图像，%s"

#: watermark-my-images.php:29
msgid "Fatal Error: Composer is NOT installed!"
msgstr "致命错误：未安装 Composer！"
